俾一百萬你，要你一世唔可以溝女，制唔制？

頂盡只可以做普通朋友

制
唔制

制，可以畀女溝

會否太少呢師兄

睇你個名就知你成日畀一百萬人

一百萬托柒咩
劏房都買唔撚到啦

溝條有錢女唔好？

ok give me

一百萬一街都有wor

100萬

幾時拎得？我結咗婚唔使溝女了

出手好低喎巴打
覺得連登仔毒一蚊都畀多啊？

一百萬
樓主好撚窮

制
不嬲溝仔

樓主你究竟有幾窮

1億都唔得啦，你都on99

1,000,000粒比特幣就差唔多

貧窮限制咗樓豬嘅想像力

唔比溝女, 無話唔比 叫雞/搵SP/搵代母生仔

制

一百萬其實好少
我依家都有

得，溝仔

一百萬其實算易搵

今日買田泰安都執到啦

我制 點apply

畀屌閪咪得

一百億就差唔多一百萬唔使一年已經用得七七八八啦

100萬 你讀完小學未